CV寫做過聯合組媽會有咩優勢

盡責的印象?

做雞唔使CV

係
同埋會顯得你有領導能力同埋有團隊合作能力
呢d人老闆通常一定請

個HR會覺得你把口好得

我食過一件 正到

為人盡責，而且做事有方法

公司規矩嚴d都頂得順

more

聯合組媽最盡責，含吹奶啜有方法

跳過大媽舞，有優勢d